一人一樣！估唔到可以mix 埋嘅野食/飲

唔係見fd share 都唔知
有癡線嘅舖頭將奶茶溝枇杷膏

一煲糖水加一斤砒霜

菠蘿點豉油

植入式廣告

酒+朱古力
個fd 帶左我入去一間專買朱古力酒嘅bar
本身死都唔飲
結果飲左個fd 個杯朱古力酒，覺得出奇地夾
最後叫左2杯

忌廉溝奶

桂花陳+七喜

煉奶加午餐肉

砂糖加搽左牛油既方包

維他奶+vodka

雙飛人 + 雪糕

腳皮加砂糖

菠蘿點豉油😑

係咪純粹因為甜咋

咩係桂花陳

諗起都想嘔
好食？

想試
辣定甜

車咪姐係薄荷雪糕

惡魔多士

芝士紫薯

雙飛人+朱奶

立克+柯

中學見人食炸薯餅加豉油

m記早餐薯餅+果jam
初初仲笑柒朋友咁食好戇鳩
點知一試就返唔到轉頭
宜家叫親m記早餐包果jam一定落薯餅

中學係tuck shop買撈麵食會加茄汁

bailey's 可樂

有機會試下先

魚蛋雞翼湯

雪糕薯條

咩黎

我以前有個中同都日日咁食

好似都幾make sense

食前要自殺

香港？邊度

燒賣+茄汁
有次想落甜醬落錯左茄汁 又幾好食

楓糖漿加豬柳

m 記早餐一定要咁食

喼汁麥樂雞
無伏

大家樂焗豬+辣鮮露
應該100%原創 試一次就返唔到轉頭

魚肉燒賣+喼汁
一位姓呂既同學係初中介紹，次次食都要加

鵝肝 火箭菜

茄汁 加 煎蛋
魚肉燒賣 加甜醬麻醬豉油
炒麵王 加蛋黃醬

炸大腸 點 酸梅醬

我都有興趣,有冇話個ratio係幾比幾

雪糕加辣椒仔

韓燒牛肉加雪糕

酒心朱古力未聽過？ 夠秤未？

我朝朝食早餐 都係食奶多夾塊午餐肉 其實幾好味

榴蓮/芒果肉餅飯

係真唔係😑

你咁同食腸粉有咩分別😂

好似好難食😑

你塊午餐肉係煎定咩
好難想像 同啲人打邊爐落午餐肉一樣

一啖砂糖一啖屎

鹹酸菜同牛歡喜

芝士+任何野食

啤酒加孖蒸

Tabasco加新地

無 但好好食

認真okay. 甜

牛油果+豉油

garlic and coffee

無呀 ， 自己隨便溝。
初初以為好難飲 但飲落又幾好

檸檬+齋啡

薯條同雪糕

茄汁加煎蛋有幾估唔到，飲西餐例係俾鹽胡椒茄汁架啦

飲西茶

精同士多啤梨,淋上去會少啲酸、多啲甜(非常認真)

肉丸+果醬
薯條茄汁糖
朱古力著片

奶精

沙律醬加杯麵

沙律醬撈飯都好食

撈飯要用牛油

深夜食堂煮法

馬拉糕中間夾雪糕 果陣同fd打邊爐諗到 好好食

喼汁咋

m記糖漿+豬柳

可樂溝百事

欣宜＋美極

廚師腸+甜醬

😑咩味

唔係會屙架咩

屎 + 咖哩

齋啡

地址

催情朱古力

營多撈麵+麻醬

熱浪薯片+沙律醬
番茄醬落砂糖

咁'傑' 邊個會飲啊！傻既都知有問題啦

唔識點打隻字 唔好屌咁大力

戚秦氏😂😂

蘋果加玫瑰

試完之後真係翻唔到轉頭
越多醬越好食
點甜醬芥辣簡直係浪費左舊大腸

食m記薯條 砂糖加茄汁

朱古力燒賣
芝士皮蛋

煎 但我覺得打邊爐食午餐肉好on9

薯條加豉油

朱古力潽洱

好好飲

燒賣炒麵

薯條點雪糕 m記成日咁食

生命 + 麵包

vodka+redbull

正野

利賓納 溝鮮奶

打撚完 emoji未
當呢到Fb定Wts?

煙肉+sweet waffle

砂糖加薯條

翅公

碗仔翅加面底

識食

甜醬+咖哩魚蛋
返唔到轉頭

營多撈雪碧

Wts

🙄🙄🙄🙄

Tabasco新地

邊到？

🙈🙈🙈🙈🤣

咖喱pudding

蝦醬蘋果

黑椒+朱古力

辣味新地

完全唔識欣賞 有啲人仲話好好食

😚😚😚😚😚

椰子燉雞

燒鴨皮壽司夾芝士

朱古力普洱